{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026052",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002162142?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 스테이365 운영 정책"
    },
    "text": "入口記憶室の検発を計らってたくましいです。 チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ご予約の際、人数追加が必要な場合、事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒に利用可能なペンション以外は入室を拒否され、払い戻しもできません。 法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のお客様のためにチェックインとチェックアウトの時間を厳守してください。 客室及び周辺施設を利用する際の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、これによる損害を賠償しなければならない場合があります。 客室内では魚や肉を直火で焼くことは許されておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内では喫煙が禁止されており、指定された喫煙場所をご利用ください。 他のお客様に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約が取り消され、再予約が可能です。 ペンションでは個別バーベキューが可能であり、部屋別基準人数に合わせて2~4人まで2万ウォンの基本利用金額があります。 A棟3階301号は10名様基準で5万ウォンで、追加で1名様当たり5千ウォンの料金が発生します。 客室の中にはIPTVとWiFiが提供され、屋外テラスと禁煙客室、バーベキュー場、屋外プールが利用できます。 また、基本調味料が常備されており、駐車も可能です。 キッズは驚きます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時から可能で、チェックアウトは11時までです。"
        },
        {
            "question": "人数追加が必要な場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数追加が必要な場合は、事前にご連絡ください。基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に利用可能なペンション以外は入室を拒否され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守らないとどうなりますか？",
            "answer": "次のお客様のためにチェックインとチェックアウトの時間を厳守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、これによる損害を賠償しなければならない場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉を直火で焼くことは許されておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されており、指定された喫煙場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他のお客様に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他のお客様に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金や予約に誤りがあった場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約が取り消され、再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは可能ですか？",
            "answer": "ペンションでは個別バーベキューが可能であり、部屋別基準人数に合わせて2~4人まで2万ウォンの基本利用金額があります。A棟3階301号は10名様基準で5万ウォンで、追加で1名様当たり5千ウォンの料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室の中にはIPTVとWiFiが提供され、屋外テラスと禁煙客室、バーベキュー場、屋外プールが利用できます。また、基本調味料が常備されており、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "子供たちは楽しめますか？",
            "answer": "キッズは驚きます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 583,
        "QA": 761
    }
}